\documentclass[easypeasy.tex]{subfiles}
\chapter{Die finstere Falle}
\begin{document}

Internetpornos sind die raffinierteste, bösartigste Falle, die Mensch und Natur gemeinsam entwickelt haben; es ist die einzige Falle in der Natur, deren Aufstellung keine harte Arbeit erfordert. Manche von uns werden sogar vor den Gefahren gewarnt, aber wir können nicht glauben, dass sie keinen Spaß daran haben. Aber wie kommen wir überhaupt dazu, in die Falle zu gehen? Normalerweise sind es kostenlose Proben von Amateuren und Profis. So schnappt die Falle zu, dein erster "Blick" hat Flecken und Löcher, und die meisten Vorschaubilder auf einer Pornoseite sind amateurhafte und selbstgemachte Clips von unbekannten Models. Wenn der erste Blick nur engelsgleiche Schönheiten und professionelle Models zu sehen bekäme, würden die Alarmglocken läuten.

Aufgrund dieses Missverhältnisses in den Clips wird uns versichert, dass wir nie süchtig werden, weil wir denken, dass wir jederzeit aufhören können, wenn es uns nicht gefällt. Als intelligente Menschen würden wir verstehen, warum die Hälfte der erwachsenen Bevölkerung systematisch süchtig nach etwas ist, das ihr Potenzial, das zu tun, was sie sehen, einschränkt. Die Neugierde bringt uns näher an die Türschwellen, aber wir trauen uns nicht, auf die Vorschaubilder zu klicken, weil wir befürchten, dass sie uns krank machen könnten. Wenn du versehentlich auf eines klickst, wäre der einzige Wunsch, so schnell wie möglich von der Seite wegzukommen.

Wir verbringen dann den Rest unseres Lebens damit, zu versuchen zu verstehen, warum wir es tun, unseren Kindern zu sagen, dass sie nicht damit anfangen sollen, und zuweilen versuchen wir auch, uns selbst zu befreien. Die Falle ist so konstruiert, dass wir versuchen, nur aufgrund eines "Vorfalls" aufzuhören, sei es sexuelle Leistung, der Verlust einer Karriere oder einer Beziehung, Antriebslosigkeit oder einfach nur das Gefühl, aussätzig zu sein. Sobald wir aufhören, haben wir aufgrund von Entzugserscheinungen noch mehr Stress und die Methode, auf die wir uns verlassen haben, um diesen Stress zu beseitigen, ist weg.

Nach ein paar Tagen der Qual kommen wir zu dem Entschluss, dass wir den falschen Zeitpunkt zum Aufhören gewählt haben, und beschließen, auf stressfreie Zeiten zu warten, die uns den Grund zum Aufhören nehmen. Natürlich wird diese Zeit nie kommen, da wir innerlich glauben, dass unser Leben immer stressiger wird. Wenn wir den Schutz unserer Eltern verlassen, überschwemmen Stressfaktoren wie Jobs, Hausarbeit, Hypotheken, Babys, größere Häuser und noch mehr Babys unser Leben. Das ist eine Illusion, denn die Wahrheit ist, dass die stressigsten Abschnitte im Leben eines jeden Lebewesens die frühe Kindheit und die Jugend sind.

Wir neigen dazu, Verantwortung und Stress zu verwechseln. Das Leben eines Drogenkonsumenten wird automatisch stressiger, denn Pornos entspannen nicht und bauen keinen Stress ab, wie manche uns weismachen wollen. Das Gegenteil ist der Fall: Je mehr du konsumierst, desto stressiger wird dein Leben und schließlich wird das Fass zum Überlaufen gebracht. Selbst wenn du dir die Sucht abgewöhnst (die meisten tun das ein- oder mehrmals in ihrem Leben), kannst du ein glückliches Leben führen und plötzlich wieder süchtig werden. Wenn wir in das pornografische Labyrinth eintauchen, vernebelt sich unser Verstand und wir verbringen den Rest unseres Lebens damit, zu versuchen, dem zu entkommen, was vielen gelingt, nur um später wieder in die unheilvolle Falle zu tappen.

Pornosucht ist ein komplexes und faszinierendes Rätsel, ähnlich wie ein Rubik's Cube, das praktisch nicht zu lösen ist. Aber wenn du die Lösung hast, ist es einfach und macht Spaß! EasyPeasy enthält die Lösung dieses Rätsels und führt dich aus dem Labyrinth heraus, damit du nie wieder hineingerätst. Alles, was du tun musst, ist den Anweisungen zu folgen. Wenn du jedoch falsch abbiegst, ist der Rest der Anweisungen sinnlos.

Jeder kann es leicht finden, aufzuhören, aber zuerst müssen Fakten geschaffen werden. Nein, keine Fakten, um dir Angst zu machen, es gibt bereits mehr als genug Informationen. Wenn dich das aufhalten würde, hättest du schon längst aufgehört. Aber warum fällt es uns so schwer, aufzuhören? Um diese Frage zu beantworten, müssen wir den wahren Grund kennen, warum wir immer noch Pornos konsumieren, und der lässt sich auf zwei Faktoren reduzieren. Diese sind:
\begin{itemize}
  \item Natur und Internet Pornos.
  \item Gehirnwäsche.
\end{itemize}

Pornokonsumenten sind intelligente, rationale Menschen. Sie wissen, dass sie enorme Risiken für die Zukunft eingehen, also verbringen sie viel Zeit damit, ihre "Gewohnheit" zu rationalisieren. Aber in ihrem Herzen wissen Pornokonsumenten, dass sie dumm sind, denn sie wussten, dass sie keine Notwendigkeit hatten, Pornos zu benutzen, bevor sie süchtig wurden. Die meisten erinnern sich daran, dass ihr erster "Blick" eine Mischung aus Abscheu und neuer Neugierde war. Dann spezialisierten sie sich darauf, Seiten zu finden, zu filtern und zu bookmarken und arbeiteten hart daran, süchtig zu werden.

Am ärgerlichsten ist das Gefühl, dass Nicht-Süchtige, meistens Frauen, ältere Männer und Menschen, die in Ländern leben, in denen es keine Hochgeschwindigkeits-Internetpornos gibt, nichts verpassen und die Situation lächerlich finden. Nachdem wir diese Faktoren in den nächsten Kapiteln beleuchtet haben, wirst auch du die bösartige Falle verstehen!
\end{document}
